車上錄到「拜託不要停」 偷腥夫稱：吃便當

新北市已婚的蔡姓男子疑似偷吃黃姓婦人，被起疑心的妻子暗中檢查行車紀錄器檔案，竟發現錄到「我要」、「趕快」、「拜託不要停」的呻吟聲，憤而控告他和黃婦涉犯通姦。新北地檢署以行車紀錄器僅錄到喘息和呻吟，沒有其他證據可證明2人有「性器接合」的通姦證據，處分不起訴。

處分指出，蔡男（60多歲）的妻子在去年4月間，發現家中竟然有一張消費日期為前年11月的汽車旅館發票，懷疑他開房間偷情，於是暗中檢查他的手機，結果發現蔡男與黃姓婦人（50多歲）的親密合照。

蔡妻之後檢視家中汽車的行車紀錄器，又找到去年9月曾錄下車上傳出喘息聲與呻吟聲，還有女聲嬌喘道「我要」、「趕快」、「不要停」，甚至有疑似撞擊的「碰碰聲」與男性出力時的悶哼。蔡妻怒不可遏，質問丈夫後控告他與黃婦涉犯通姦。

蔡男出庭時辯稱，去摩鐵那次是單純聊天，當時是和黃婦一起到桃園市觀音區賞荷花，回程時進摩鐵。而行車紀錄器錄下的聲音，是他和黃婦在車上吃便當，可是吃完後鬧肚子而下車大號，行車紀錄器錄下的不是他的聲音，而且自己不舉多年，沒辦法嘿咻。

黃婦也否認有和蔡男發生性行為，辯稱2人去摩鐵喝茶罷了，所謂的呻吟聲也不是她的聲音。

然而檢方勘驗行車紀錄器檔案，發現確實出現多次女聲的呻吟、喘息聲，女聲說道「拜託、不要停」，還有男聲接著回答「這邊有乳液」，而且也沒聽到有開關車門或上下車的聲音，應是蔡男與黃婦的聲音無誤。

不過檔案內並沒有錄下嘿咻時的啪啪聲或撞擊聲，也不像蔡妻指控有「我要」、「趕快」等聲音，行車紀錄器的畫面也沒晃動，加上如果只是男女雙方在車上親吻、愛撫，也可能會說「不要停」，並無法認定2人當時在車震。

再加上除了行車紀錄器的檔案之外，蔡妻並無法提出使用過的衛生紙、保險套等證物，且兩人到汽車旅館開房間也事隔多時，無法查扣到當時房內的床單等物品，因此認定全案事證不足，處分不起訴。（游仁汶／新北報導）

俾張圖嚇親

處分指出，蔡男（60多歲）的妻子在去年4月間，發現家中竟然有一張消費日期為前年11月的汽車旅館發票，懷疑他開房間偷情，於是暗中檢查他的手機，結果發現蔡男與黃姓婦人（50多歲）的親密合照。

DLLM加埋成百尻幾歲

五十路諗起都想嘔

啪啪聲

好似靈異圖咁

所以咪話

張圖乜撚野事

6張野都仲咁好氣好力
呢舖我撐你呀台灣仔

張圖男同女都好恐怖 好似想食左對方咁

叫人踩油行快啲
無事

伊籐潤二 D 角色

新北報導

個胸分分鐘跌到落肚臍

根本就唔止新北90後00後
連D60後都係咁...成個市都痴撚線
所以...